十幾歲係戀愛 廿幾歲係拍拖

覺得依家廿幾歲 已經好難再有當初十幾歲純粹鐘意人既感覺 依家只係單純唔想寂寞先會想拍拖
有人話一見鐘情唔可靠 但其實能夠一見鐘情咁奮不顧身咁去追自己心儀既對象先係最純粹既戀愛